如果有得選，你做新加坡人定香港人？

新加坡人

香港人

坡人，起碼有得住大屋。

有結婚就有得平買

仲有生仔有錢

呢D先係好政策

生仔有錢

坡妹

咁樣呃正評..

開多個想做泰國人定香港人

不了，見到胡慧沖想嘔

兩個都麻麻地，美國人最好

踢走香港，好似新加坡咁

有錢人

瑞士人

坡妺好淫濺 好open
港女𥄫下都比人吿

香港人

97前香港人
97後移民新加坡 做新加坡人

大家請記住：

連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

丹麥人

有兩層樓揸手，分別自住同收租，做香港人
0物業，瑞士人

有得揀仲做人
畀我消失

無萌煮喎

有得揀我做李嘉誠個仔啦。問埋啲冇意義問題。

一諗到冇冬天已經唔想去